这些大脑回路实际做的是根据你的知识、期望和决定，与实际发生的情况相比，计算出一个估计的回报。这就是你的大脑对社会影响的反应| Shelly Fan | 2020年8月25日|奇点中心
在最近的一项研究中，我们报告了如何利用这种方法从废弃的计算机电路板中提取铜，并将其回收到高质量的箔材中。我们用微生物来清理有毒的电子废物。以下是|塞巴斯蒂安·法纳德| 2020年8月20日|奇点中心
这样的电路可以安装在小型便携式设备中，并执行复杂的计算任务，而今天只有超级计算机才能处理这些任务。芯片上的大脑|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
Winn说，SDG&E已经提高了改造电网和将电力负荷转移到其他电路的能力。萨克拉门托报道：优步vs.加利福尼亚|圣地亚哥之声| 2020年8月14日|圣地亚哥之声
这意味着它的作用是暂时的，给神经回路呼吸空间来重新调整它的活动。科学家利用多巴胺将人工神经元和生物神经元无缝地融合在一起| Shelly Fan | 2020年6月23日| Singularity Hub
他一直是国际巡回赛的明星，直到2013年退休。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
2008年9月，美国第二巡回上诉法院下令发布21张照片。奥巴马不想让你看到的囚犯虐待照片| Noah Shachtman，Tim Mak | 2014年12月15日| DAILY BEAST
她参加了脱口秀巡回演出，并写了一本书，据报道她获得了400万美元的预付款。阿曼达·诺克斯：母亲的痴迷|尼娜·达恩顿| 2014年11月26日|每日野兽
以Herx v.案为例。韦恩堡教区，第七巡回法院的就业歧视诉讼。天主教会：宗教自由压倒民权|杰伊·迈克尔森| 2014年11月23日|每日野兽
由于巡回法院的分裂，索托马约尔法官在堪萨斯州同性婚姻开始之前就停止了同性婚姻。同性恋婚姻混乱开始|杰伊·迈克尔森| 2014年11月11日|每日野兽
这个地峡有一个足足五百法里的赛道，被索里克瓦部落占据。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
其中有九个法院，美国划分的每个巡回法院一个。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
在一次巡回晚宴上，一位顾问对另一位说：“我一定会绞死你的客户。”这本书是一本奇闻轶事和娱乐预算书|各种各样的
在两英里长的一个淡水池中心的一个岩石小岛上，他们开始建造堡垒和仓库。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
一位律师带着他的书记员去巡回法庭，书记员问他的主人这场诉讼的主要目的是什么。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的